最高汁嘅IQ題

我先
有一日
小籠包同麵包過馬路
麵包過完馬路 叫小籠包都過埋去
然後小籠包過馬路嘅時候就死左
點解
10頁開估

肥絲大隻:無死埋右?

推

繼續推